[笑死人]左媒稱GME散戶為無政府主義暴徒

GameStop, Bitcoin and QAnon: How the Wisdom of Crowds Became the Anarchy of the Mob

Thousands of Americans are being mobilized by social-media algorithms that amplify fringe ideas. The results have real-world impact.

話明 wall street journal

Anarchy從來都係Antifa既ideal

aoc都撐gme架喎

證明佢地真係唔掂了

What’s happening on WallStreetBets is of a piece with other internet phenomena, from bitcoin mania to the online conspiracy theories of QAnon, and the events leading up to the Capitol riot.

嘩真係抹黑唔駛成本
有名你叫「Wall Street Journals」，幫邊個講野好正常啦

凡是敵人反對的

呢班西媒一啲都唔配用個左字
根本只係保皇走狗

屈

ON9

買股票係Anarchist
咁我去loot GameStop應該可以做保守派大員

支共手法

同左右有乜關係
人哋根本就係wall Street

大公文匯手法

大戶夾散戶就係自由
散戶夾大戶就係暴徒

加條惡意收購股票顛覆呆登政府罪吖笨柒

reddit 仔言論係無極右架wow

又黎人格謀殺

而家GME散戶都明侵幾慘

the famously left-wing publication Wall Street Journal

因為自己立場係左膠，所以唔講得antifa 要講anarchist lmao

wsj都左媒

睇唔明樓主曲定直

左媒連左派理論都唔認真讀

bitcoin 同WallStreetBets 就旁門左道，自願俾wall street班友吸血就係正路？

買股票都係暴徒

證明係佢哋眼中華爾街金融大亨就係政府，凡係挑戰佢哋就係支持無政府主義

WSJ 屈WSB
好合理

so?
咁你地係乜

邊撚到左

新時代來臨
以前資訊不對等就比你班大鱷玩晒
而家可以反cup

同連登仔意見不合＝左膠

WSJ都係左
連登仔真係左右不分

散戶係暴徒
大戶係乜

wsj.....

拉

左咩媒，WSJ 喎

香港人真係笑得出咩
凡係嘗試推翻霸權既都係暴徒

大公

同

香港人係暴徒
支共係乜

嘅邏輯一樣

垃圾報

就係平時會有連登仔讚WSJ所以我睇唔明樓主曲定直

就快可以學口交部整張Bango紙

“最衰都係XX，搞到變成咁”

真係打橫黎講

岩呀
唔同政治光譜下左右可以不同
況且呢個標簽本身就含糊
佢哋只係保皇狗

沒有暴徒，只有暴政

早幾個月WSJ嘅社評抨擊主流媒體抹殺NYPost報道Hunter Biden就個個讚，而家WSJ講少少唔啱人心水嘅嘢就無啦啦幅右派變做左媒

同埋呢篇文只係其中一位評論人嘅觀點，你話佢係WSJ editorial出嘅社評就話代表到報紙觀點啫，一丁友嘅睇法點樣代表晒成個媒體嘅立場？
作者簡介都寫明佢只係每週為科技版供稿一次，佢連WSJ嘅記者或編輯都唔係喎。

WSJ左乜鳩

係咪又分唔到WSJ同WSP?